如果開一間力威食品店應該賣啲咩

1. 人魚扇
2. 俾啲掙扎肉
3. 健身健蔘
4. 爆谷
5. 嘩你睇蝦

陳年袋底泥

袋底推雞胸

基松茸

袋泥白肉

炸袋皮

白都變黑

比啲雞扎！

比啲ginger

Gay因改造豆泥奶

Lin奶多士

健蔘雞湯

Gay肉

扎雞子

蛋白精

(須配合均衡飲食及專業訓練)

爆谷

袋底毛